荃灣天橋既涂鴉全部無哂

俾政府油灰哂

而家清得好快

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

全世界都係其實

證明文宣要出動

希望可以加入行動post 因為真係好重要

全民文宣